請大家好好珍惜肯同你一齊溫書嗰班人

去咗外國讀書 根本就搵唔番之前一班咁志同道嘅人
鬼仔文化日日去玩 冇咗嗰種博殺嘅氣氛

冇studymate

fd約出嚟溫多數會變party

大家一齊擺好個陣，然後就開始攞部電話出嚟撳